老公整唔見結婚戒指 老婆應該俾咩反應？

老公整唔見結婚戒指
過左兩日都無發現唔見
作為老婆講啲咩先適合？

感情問題一律分手

買過對啦

買過隻仲貴既
最緊要令佢夠肉痛

直接問係咪唔見左
有多餘錢就買返

凡事留一線，因住下次係自己唔見

乜撚野叫「應該比咩反應」
反應係當下既事
你諗好比咩反應即係有心為難對方/死頂
對段關係完全無幫助
你點諗咪直接講囉

臭西 唔見你估想？

買個靚相架表起自己嗰隻放起床頭

調返轉你唔見左結婚戒指 你想另一半有咩反應

放撚過你老公啦

你自己本身咩諗法先
嬲就屌鳩佢
冇乜野咪算

小小嬲又無奈咪話佢兩句
之後錫佢一啖話下次唔好啦